琴日發夢夢到一個好朋友做咗我女朋友

代表啲咩咩

代表真係發緊夢

代表宜家係夢醒時分

醒啦

我對佢真係無感覺嘅 但係琴日同佢一齊真係好sweet 好享受呀

詳細做咗咩真係唔記得 得佢同我兩個係屋企 係到傾計 互相摸下大家個頭 冇上到床 成件事好溫暖同開心 而且無涉及過性 真係好舒服 好想每日都咁樣過

預言夢 及早正視自己既性取做番自己向會開心d架

你係咪盲撚咗 知唔知女朋友點解？

女朋友(有丁)

Ok

男人都可以做女朋友

早排都發夢無啦啦同個近排冇點見嘅異性朋友表白

醒吓喇你

咁你可以試下

我都試過呀
最後佢幫我生埋仔

之後就醒左

啫係你覺得有機會

點解咁講4

潛意識同性戀

唔好同你朋友講 講完冇fd做 你覺得sweet 人地覺得好核突ff

潛意識嚮往呢d生活

潛意識嚮往唔代表係同佢下話 因為始終無涉及到性 純粹只係我對佢好有認識 所以個對象先變咗係佢?

一定要關性事架咩
會唔會係你同佢好好朋友，互相好了解大家，一齊相處嘅時侯好安心舒服
所以。。。。。

可能佢都發左個相同既夢

請講埋落去

起身啦柒頭